其實如果真係出老解 會唔會係鎮壓班黑警

而唔係鎮壓市民

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

快d放風話黑警想使軍政府

唔會
老解係美軍剋星

如果中聯辦想對外民主社會做返個好樣依個係唯一方法

有機
本身劇本可能係黑社會打人
黑警出黎救人洗底
但唔知點解班狗隻作反
而當黑警民望跌到零
解記就可以出黎捉狗
成立新部門--解放警

利申：9up